MEMBUAT FILE BRANCH

- Membuat branch pertama
- Membuat commit di branch pertama
- Membuat commit kedua di branch pertama
- Mencoba merge dengan master
- Membuat branch coba-branch-1 dan membuat commitnya
- Lalu mencoba membuat 2 branch dan edit data yang sama untuk mencoba mengatasi merge conflict